[少甜] 珍貴手錶失而復得有感

我係一個普通平凡既連仔，平時獨到冇朋友，打飛機都係一個人，鐘意自己同自己捉棋多過同人出街。有一日，我覺得其實毒L一個唔開心，於是就諗住去運動場跑步，睇下有冇機會識到另一半，唔洗再自己一個吃火鍋。

落到場就梗係係側邊拉下筋，順便望下今日有冇咩獵物。好快就見到一個幾合眼緣，於是靜雞雞跟住佢後面跑。因為本身天生有啲運動基因，至少唔會好似啲肥仔大肚腩咁跑到喘晒氣，我一個箭步輕輕就跑過左佢，然後回頭一個冷笑，我相信我已經得到左一個毒L唔應該有既自信。仔細望佢雙眼，見到一種似笑非笑既眼神，究竟佢係睇穿左我對佢既心思，定係佢知我根本只係外強中乾，跑多兩圈就會精(力) 盡人亡？係我諗到入晒神既時候，我已經見到佢既身影係我側邊閃過。一種既屈辱感由心而出，激發左我潛藏左廿年既爆發力。

大戰左15回合(圈), 我同佢都筋疲力竭，佢伸出左佢既右手，好似係想同我握手言和，表達"不如大家唔好再鬥落去"既意思，我心諗我而家攰到好似射左十次咁，仲邊有力再跑，於是我伸出我既左手，輕輕咁握住佢既右手，突然間我個心"拍拍拍"咁跳，跳到就黎跌出黎，係毒L以前從來未有過既感覺。係果刻我好驚，驚到即刻縮手，頭也不回咁衝左入更衣室，諗住俾自己同細佬都有時間冷靜下。下意識摸一摸下面，弊，冇左既？我隻手下面隻手腕上面隻錶唔見左! 我諗番頭先好似除左隻錶放左係場側邊，心諗幾舊水夠食十幾餐M記，於是我唔理細佬既情況，衝番出去搵，但已經見唔到佢地既蹤影。

當我好失望咁返返更衣室既時候，我見番我隻手錶，上面留左張紙仔，而且有電話號碼係上面，呢種珍貴手錶失而復得既感覺好複雜。咁多位巴絲，究竟我應唔應該add佢wts呢？

Gay

隻錶除咗係側邊
佢又點知係你嘅
你以為佢係你嘅獵物
可能其實你先係佢嘅獵物

Add!!!

好怕羞，咁大個仔第一次

原來係講故台

多謝忠哥

隻錶會員唔會係日本業餘工藝師既手作

唔係呢隻囉
呢隻兩餐M記都食唔到

咁仲有冇下文？

如果佢應我機就有

推到有下文

pish

電話wts聲一響，係佢覆我

話說尋晚講到係運動場入面，有個人(以下簡稱S) 執到我隻手錶，上面仲留低左有佢電話號碼既字條。多謝連登巴絲既鼓勵，我終於send左個msg俾佢。老豆由細到大都講，得人思果千年記，人地幫左你點都要多謝番人，於是我就膽粗粗打左"3q"俾佢，諗住表達我最崇高既謝意。

S: 今晚？

我一臉迷茫，乜唔係尋晚發生既事咩？點解寫今晚？咦~, 唔通佢想今晚同我食飯？

S: 3q好貴喎

我load左一陣，咦~，原來佢讚緊我既謝意如同黃金咁貴重，果一刻好想多謝我呀爸，原來佢教既野真係無錯，真誠係會有人睇到。

我： 今晚可以啊，但我冇咩錢請你，不如平啲？

心諗我返intern已經窮到燶，最多請佢食兩個豬柳強都係22個大洋，希望佢唔好介意。

S: 好啦，見係你就平啲啦，不過你帶袋。今晚運動場等

今晚應唔應該去運動場見佢？我又應該拎幾大個袋去呢？距離放工仲有4小時，有冇巴絲可以解答下我。

有文

[